小粉紅檢舉致中國 PSN 服務下架

在中國不論什麼自由都是黨給的，遊戲自然也不意外。今（10）日有愛國小粉紅檢舉索尼互娛提供的數位媒體娛樂服務「PlayStation Network」（PSN）中國國行版存有漏洞，可以讓中國玩家自由連到港版未經審核的商店下載遊戲，不料檢舉大成功，PSN 在中國下架封殺，中國玩家一時哀鴻遍野。

武漢肺炎肆虐期間，小粉紅不僅時常出征國際，偶爾更不忘回頭坑殺自家人，今日有位名為「森里螢四」中國網友他寫了封舉報信，內容提到日本索尼旗下國型電子產品 PSN 透過走後門逃避審查，玩家可以自由切換至香港服務區域來購買未經中國文化部審查的遊戲，例如《最後生還者》、《俠盜獵車手V》、《毀滅戰士》等限制級作品，他認為這些作品有「鼓動暴力、色情、血腥、販賣毒品等行為，嚴重危害廣大青少年身心健康」，希望文化部能夠及時並徹底封殺，不料此舉竟然真的成功讓 PSN 自中國下架，該網友也頗為沾沾自喜，面對網友的圍剿更是振振有詞，認為自己捍衛了國家的尊嚴跟青少年的身心健康。

根據 PlayStation 官方微博表示：「由於PlayStation中國商店系統安全升級原因，PlayStation中國商店將從5月10日早上7時起暫停服務，對於使用者造成的不便我們深感抱歉。PlayStation中國商店恢復服務的時間我們將另行通知。再次向PlayStation中國商店用戶表示誠摯的歉意。 」

Sony 兩度深沉致歉也讓中國玩家相當心疼，紛紛指責舉報 PSN 的好事小粉紅，直稱：「你母親節幹這事會沒媽的」，同時自嘲自己是「籠的傳人」，更說：「當維基百科中文404的時候，我沒有說話，因為維基百科中文還沒百度百科好用。當維基百科英文404的時候，我沒有說話，因為我看不懂英文。當Steam社區404的時候，我沒有說話，因為我不用mod。當它們終於舉起了刀來砍斷我們的網線時，我環顧四周，卻發現已無人幫我們發聲。」

除此之外，先前就有中國玩家發現，如果現在想註冊 Steam 帳號必須通過 Google reCAPTCHA 人機身分驗證（全自動區分電腦和人類的公開圖靈測試，即是用戶時常遇到的「我不是機器人」測試），這是一種區分用戶是電腦或人的公共全自動程式，但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類，加上今日 PSN 服務被下架，中國社群平台上一片哀鴻遍野，雖然目前檢舉的那位小粉紅也被網友舉報成無效帳戶，但也已經無濟於事，只能說咎由自取，套一句黃之鋒先前的話，你們該怪的是你們的政府。

哀

支那狗留返係終国啦
成日都翻牆

愛國用國貨 為將來鎖國做準備

玩滕訊

仲有咩平台未被舉報?

無法證明自己是人類

唔打機就無問題 國家好快ban埋你地打機

呢條友又真係純愛國哦，其他果d就唔係啦，買gtav黎玩

愛國就唔好幫襯日本公司啦屌你

「你母親節幹這事會沒媽的」

籠的傳人

我哋啱啱係咪又俾人獨立咗

睇黎佢係switch玩家😂幾時都話支那種係真攬炒專家，呢種爛命一條大家一齊死嘅精神真係香港人唔會學到

漏咗張圖

愛國又幫襯日本公司

正呀

所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類
蝗蟲黎渣你地

最好玩任何multiplayer game都見唔到牆內啲人啦

又lag又cheat又嘈

Last of us 同cyberpunk 就快出
到時又可以食花生

佢地玩現實版last of us

自己自由自在封鎖

*自己

大陸可唔可以認真啲封殺埋vpn，唔想見到佢哋出嚟咬人

你有冇養狗?
唔帶隻狗散步放風隻狗會搗亂
蝗蟲同理

你還有steam阿

麻煩舉報到連steam都無得佢玩

仲要覺得翻牆係正常合理

攬炒

Steam幾時冇埋

想認真睇下佢地d comment
但係睇到好撚頭痛

又真係全部都陷家產嚟

所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類

笑撚死

放得出嚟嘅都係官方默許㗎啦, 其實唔係大陸封佢哋, 應該係外國反封鎖大陸, 唔想俾班生蕃污染世界

佢地覺得全世界都有牆，而牆係雙向，人地國家會block 返支那

咱們認第二
唔係好撚鍾意認自己最撚勁咩

寫信個個就真愛國啦

大家以後識玩啦

呢招好喎
舉報曬所有佢地享用緊既自由

但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類

賤到咁緊係人都唔撚係啦

有部分人留言開始話終於明香港點解會咁

支那攬炒派

有狗頭icon代表係自嘲

連我地出手檢舉都慳返
原來會檢舉返自己

成班掛狗都係留係牆內好

真．攬炒

攪炒高手

任豚死都要拉埋索飯陪葬
是常識吧。。。

呢d 就叫攬炒 學野啦

捍衛了國家的尊嚴

人地損害左國家尊嚴？

佢地本來應該自己永遠係牆入面自生自滅
過住D北韓一樣生活
咁先係對呢個地球最大嘅貢獻

講gpogle嗰段
但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是

小粉紅不僅時常出征國際，偶爾更不忘回頭坑殺自家人

真攬炒

分分鐘係官方acc,
轉移視線等班友打稻草人

Nmsl

隻小粉紅係手畜嚟

係咪即係以後玩芒亨唔洗再現到殘體字名玩家？

舉報果條友係手足黎
佢係品蔥開post話自己係加速主義信奉者
所以先扮小粉紅攬炒

冇左一半既啦
已經搞緊蒸氣平台
就快唔會再係遊戲世界見到籠的傳人
大家要珍惜

應記一功

依個笑話係好耐既事， 好多網站都要用google依樣功能， 班支那狗一早證明唔到自己係人類， 不過今次輪到係遊戲果方面再鞭屍

中國人過甚麼西方母親節

呢個真係要推俾啲
打機is not政治
乜都唔理嘅港豬青年睇

呢句說話笑到我

應該仲有origin ea同埋ubisoft

共狗真係唔吸收明朝教訓 繼續鎖國
遲早比ust超越

班撚屌
實轉其他服PSN
港日台

大家要好好保管好自己嘅Ac 應該會有啲支那hacker開始偷人哋啲Ac去賣

好撚好笑

班弱智渣宰
唔會質疑牆係唔合理

加速主義

又係国家樽鹽

真？

笑咗

中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類

希望小粉紅有更多呢d 檢舉舉動

事實

Wargaming

佢幫廣大中國玩家以後唔駛打機 日日都可以陪母親
孝感動天

個位唔係小粉紅，高級黑黎，品蔥有講，終極加速主義佼佼者

上次香港台灣成班友齊齊幫小粉紅出征舉報steam

国家面前無遊戲

做得好

中国坦克同納粹德國坦克共同作戰，有影射中国的邪惡動機

其實大家可唔可以幫手檢舉，好快打咩機都唔洗見到佢地

支那種

武漢肺炎肆虐期間，小粉紅不僅時常出征國際，偶爾更不忘回頭坑殺自家人

諗下過億人偷用到依家先出事
痴線小粉紅既數目其實都唔係咁多

琴日睇到個post話cap左張圖寫條友好似係品葱手足喎
佢話會喺品葱開post講單野

條友係品蔥用戶

中國人啲愛國主義特別好笑

封到無得打機會唔會上街打中國online

那乾脆就在這裡回覆了。我曾經是歲靜黨，覺得只要過好自己的生活便好，因為家境還不錯，吃穿啥都不愁，覺得國家大事也離我很遠。但是肖戰事件讓我感受到了舉報的惡，也讓我接觸到了品蔥（感謝品蔥在牆內的傳播者），品蔥讓我接觸到了很多不同的思想。後來就開始玩動森了，剛玩了不久覺得上頭準備拉人，就碰到了下架事件，具體造成了什麼影響我就不細說了防止暴露。我舉報的原因就是讓那些舉報動森的人，無論他們的目的是什麼，讓他們也感受一下被舉報是什麼感覺。至於加速不加速什麼的，我也無所謂了自有後人評說。我調查並選中了很多目標，準備一個一個舉報。PS的跨區使用，恰好很符合我報仇的動機。

支那種係人類以外既物體

估唔到 好識玩

真正反社會人格，我鍾意

魚蛋論

不忘回頭坑殺自家人

"更無法證明自己是人類 "
本身已經證明唔到

快啲封埋steam

笑多27年 香港一樣下場

手足

算少少嘅好消息

對 自覺接受黨的領導和指揮

對付個班小粉紅一定要癲撚過佢地

快啲報埋steam

幾時到Steam

成班畜生

舉報呢個係反賊黎

仲要係自殺式衝塔

Ps5 8000一部
7年都唔洗

成班小粉紅用日本戰艦，支持日本軍國主義實屬可惡

係喎，玩TENCENT D老番GAME囉

冇得聯機玩同store
仲有得買實體game單機玩
牆国人快d感謝習總

咁有沒有人知香港機香港psn大陸玩，有冇得投訴?

投訢埋香港store?

到底要小粉紅要被壓迫到咩程度先識反抗

佢地就嚟只可以玩俄羅斯方塊

唔係喎“俄羅斯”方塊都有可能被檢舉崇洋

都係玩返中國象棋啦

2FA

一日中國仲有vpn，一日都有支那狗係牆外游走

快d封埋香港，無機打無網上自然多人出街

屌

yeah！ 玩支那game啦，支那人

真係好開心，希望以後佢地成為真正的籠的傳人

其實我唔明有咩影響
原本cn個store已經無內容無人用
啲支那狗都係用hk store 或者jp store
而家封cn sotre 影響極有限
佢地照樣可以用hk store同jp store
除非係封哂佢地連上所有p$ store啫

支國需要更多高級黑！

手乜撚足
支那任狗就當同路人

封左psn 仲轉唔轉到store?

應該係成個PSN都用唔到，本身舉報條友就係話啲人可以轉hk store買game

「由於PlayStation中國商店系統安全升級原因，PlayStation中國商店將從5月10日早上7時起暫停服務，對於使用者造成的不便我們深感抱歉。PlayStation中國商店恢復服務的時間我們將另行通知。再次向PlayStation中國商店用戶表示誠摯的歉意。 」

如果只睇呢段就淨係CN Store被封
但睇全文又似係成個PSN版封
所以我睇到1999

如果係咁就

除咗恭喜都唔知講咩好

黨說怎樣就怎樣,你的命也是我的

有冇人去檢舉海賊王？
海賊王明刀明槍叫人造反
有曬理據可以畀支那封殺

好想睇下連海賊王都睇唔到班支那人會點

都冇槍 佢係應該係14年前俾啲士兵射啲平民

PS4玩家大鬥小粉紅

真係諗唔明佢地點解要自爆tk自己友

呢鑊我撐小粉紅啦愛支就玩支那game

正 少左冇品支那狗

應該幫小粉紅舉報埋switch eshop可以轉區買動森 等佢封埋eshop

Ios app store有冇得咁玩？

Steam上面仲有好撚多支那狗

正 要整到咁樣 我覺得一定要軟文化入手

啲小粉紅 同戰狼係最好既加速燃料
Twitter 都係因為佢地先團結 控制好呔盤 佢哋絕對有用過林鄭派既口罩

擺明係魚蛋友多過小粉紅
無錢買PS4, 要大家齊齊無得玩PS4

班支那仔steam又唔得psn又唔得
舉報埋佢用港版日版switch online

籠的傳人玩咁多game 做乜, 呢d 係自由人既權利

籠的傳人返去搵工啦

真 係品蔥見到真身

下一步，限制港台澳遊戲機水貨入口

xbox

香港缺少呢種人才，黃屍成日講攬抄，都係得個講字，中國武肺一個月就做咗抗爭半年都做唔到嘅嘢

極難
不過好想見到呢一日
狗源第一個仆街死

加速主義信奉者

想問下咩叫韮菜同後浪？
屌睇唔明啲支那網民up乜9

有幾難，落條行政命令已經得

如果現在想註冊 Steam 帳號必須通過 Google reCAPTCHA 人機身分驗證（全自動區分電腦和人類的公開圖靈測試，即是用戶時常遇到的「我不是機器人」測試），這是一種區分用戶是電腦或人的公共全自動程式，但由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類

nmslese淨係識講老母

好波

更無法證明自己是人類

鎖埋fb twitter ig

韮菜 你當係養豬 養肥再殺 又唔會殺盡 再養再殺
後浪係支那54 出左條官方宣傳片
吹奏而家後生好幸福 好自由 上一代幫你受哂苦
話比起之前幾十年 你仲有大把機會發圍 你班後生要知足

以眼還眼係蠻族相當好用

holy fuck

你母親節幹這事會沒媽的 做咩變到咁長 NMSL咪算

仆街大陸朱攪到今個月無咩驚特價，上個月好多平驚呀

我地高貴既香港人就唔同支那蠻族啦，隻眼比人打爆，我地唔洗還眼，送埋囡囡比佢地輪姦文明又高貴

蠻族?d優越感邊到黎?

steam之前唔係俾台灣人幫手舉報，點解冇事

終國出面都有好多支那狗 肉體翻牆

支那佬到依家仲講話要買港版日版
on9根本買乜版都無用
你個網係支那連線就唔撚使玩

下個加速：令大陸電商平台售賣國外單機遊戲也是非法

期待之後英超/nba有觀眾舉牌寫"Fxxk China!" "Revenge!CCP Virus" 之類...

迫到大陸都要禁播英超同nba

最好封晒佢，德政

可唔可以快啲Ban埋Ubi
打R6成日都勁多支那狗
好影響心情

邊度有得多謝佢？

感謝🙏

真攬炒
痴線佬

開ac拎去賣，再del ac
fat fat

NMSL😡

佢地而家全部跳哂黎港服

中國人玩返大陸遊戲啦

手足嚟㗎

ea epic ubi全部檢撚晒唔該等你班中國人屎都冇得食

FIFA 係唔比political/racist banner
所以字唔出得
但旗出得
Lyon 出過雪山獅子旗

之前玩芒亨見到簡體字名嘅人，宜家真係見唔到

由於該服務由中國全面禁用的 Google 提供，所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類

正義撚
我玩完槍game我咪識開槍？
玩完gta就識打劫銀行？
係中國人無腦
唔識分虛擬和現實

其實班大陸人不嬲都係玩港服日服

經vpn玩，latency都勁高啦，玩芒亨人地斬完條龍尾你仲喺遠處企喺度

其實有冇辦法block埋港服vpn支那人

經vpn開新psn account, 買點數再買game

正
開番隻GTA出來SM支那豬
睇你點吹雞

復仇者

畜生就係畜生

其實本身睇佢d 操作似曲緊攬炒
點知真係自己友想加速

block vpn ip

好撚多走場狗
不過都見過啲有禮貌既

正 自己友
屌晒樓上話人支那狗班連登仔

係個商機，可以返大陸賣steam ac

玩家可以「自由切換至香港服務區域」來購買未經中國文化部審查的遊戲，例如《最後生還者》、《俠盜獵車手V》、《毀滅戰士》等限制級作品，他認為這些作品有「鼓動暴力、色情、血腥、販賣毒品等行為，嚴重危害廣大青少年身心健康」，希望文化部能夠及時並徹底封殺

最好舉報埋csgo
日日都見到大陸人開掛

//...所以中國用戶不僅沒辦法註冊遊戲平台新帳號，更無法證明自己是人類...//

有冇人有品蔥ac叫人檢舉海賊王

呢句真係畫龍點睛

檢舉嗰個係加速主義嚟
唔係弱智小粉紅

無法證明自己是人類so sad

籠的傳人要番入籠到

支持嚴正執法
中國人應該律己嚴人

呢位小粉紅肯定係手足嚟
封殺哂鄰國網民所有娛樂
加速鄰國反共情緒

笑撚左 唔係舉報你嗰個搞到冇得打 係個制度唔比你打 係屌就屌個制度啦 成班井底之蛙

講真呢啲真係做嘢
畫面勁靚
唔好成日話諗唔到嘢做

Fifa 一堆白金卡 會點算

唔係人

古老的東方有一條籠 他的名字就叫強國

聽講steam係經WTO入支
支那唔敢亂嚟

Steam 唔係話整緊個中國版咩？

唔講真係唔知, 原來怪錯左佢

投訴嗰個人分分鐘係香港/台灣人黎

佢唔係去封CN store而係唔比你轉區買game等於封淨CN store 岩岩好掉轉

我都舉報過steam呢啲邪惡西方平台，希望國家早日ban左佢，以免影響國民心智思想

你媽又死了

唔係好明 咁佢地係第2到買部機 唔係國產既 然後keep on翻牆 咁我地仲會唔會係d ps online gAme到見到佢地

問題係個後門唔喺CN store度...
只需按四個組合鍵就unlock到好似以前d秘技咁
佢封cn store阻唔到人買海外game
最多叫做搵sony出氣咁解

個後門冇封架
你而家一樣見到佢哋online
不過聽講防火牆升級左
支那玩PS4 唔可以喺海外store dl到game
下載永遠0kb要翻牆先dl到

VPN dl game要幾耐時間?流量費唔知幾錢?

咁應該有咩行動自令到佢地唔會出現係國際既server到

至少要對準vpn呢個目標

手足黎

之前幫帝吧啲傻鳩報名參軍
品蒽識玩過連登仔十倍

抵死

係咪即係個d乜撚野UU加速器

係
果d加速器有vpn功能
香港好多唐樓/邨屋人打機都要用佢先上到線

屌你D回覆
隻隻字我都識
加撚埋就唔知佢UP乜鳩

支畜只可以好似家畜咁被豬習圈養

戰斧f1 小霸王

企鵝又贏一仗

成班明目張膽犯法
有正義撚執行國法就係度屌人老母

屌 聽講啲支那人仲可以破解國服轉港服架 都未封曬